老母教仔：麻煩傳出去，馬鞍山魔法廢老個位手足，有人影到你個樣，快啲返屋企攞passport 買機票即刻走

老母教仔：麻煩傳出去，馬鞍山魔法廢老個位手足，有人影到你個樣，快啲返屋企攞passport 買機票即刻走！

Push

幫推

推。走

（推）黑警收到order開真槍 搞亂香港 要阻選舉

推